有個蠢朋友到底係咩感受？

由於自己都係成日俾人話蠢嗰啲人嚟所以好奇大家身邊有冇人係真係好蠢？
同埋佢做咗啲乜先令大家覺得佢真係好蠢、點解可以蠢到咁？

屌
我好想咁撚蠢既？
你估我特登做蠢人？
講到iq好似有得揀咁

你幾多歲?
做個朋友?

雖然蠢係負面既形容詞
但又未至於會去到討厭佢

有時蠢得太過份影響到人真係會忟

身邊朋友既蠢頂多都係唔見下野 比人搵笨之類 會鄧佢唔抵囉 攞黎笑下咁 但又未止於炆

唔會討厭既 但成日要畫公仔畫出腸

屌醒佢

感受就係好炆 可能有啲事好簡單直接 佢會搞到好複雜去完成佢 望到都覺得

我都成日俾人話蠢
其實有啲灰 唔想承認